{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/4443187'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2012-12-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "마약김밥"
    },
    "text": "麻薬のり巻き\\n\nこの食べ物はおいしくて栄養価も高く、子供たちが好きです。 麻薬キンパプはキンパプの種類の一つで、ご飯と様々な材料を海苔で包んだ形です。 主にタンパク質と炭水化物がバランスよく含まれており、子供たちに必要な栄養素を供給します。 代表的な材料としては卵、ハム、チーズ、たくあん、きゅうり、にんじんなどが使われ、子供たちが好きな材料で構成されています。 また、麻薬キンパプは子供たちが食べやすい大きさに作られているので、手に握って食べるにもいいですよ。 このように子供たちの口に合う新鮮な材料で作られた麻薬キンパプは、子供たちの栄養摂取と成長に役立つ食べ物です。 それにボリュームたっぷりの食事としても遜色がないので、子供たちが空腹時間を減らし、エネルギーを充電するのにも最適です。 したがって、麻薬キンパプは子供たちの食事として適しており、栄養材料と味を一緒に楽しめる良い選択です。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : 玄米ご飯、クラミ、卵、ほうれん草、ニンジン、のり巻き用海苔、エゴマ油、塩 、丸胡麻 、レシピ : ほうれん草クラミニンジン卵を準備し発芽玄米ご飯は電子レンジに2分ほど回してボウルに入れてください ボウルに入れたご飯にご飯のタレ材料を入れて木べらで包丁で切るように混ぜて準備してください電子レンジの卵はよく溶きほぐし, 油をフライパンに入れて弱火で錦糸卵を焼いてください にんじんは千切りにしてフライパンに油を入れ、塩を少し入れてにんじんの色が鮮明になるまで炒めて準備してください ほうれん草は茹でてきれいに洗い、塩おろしニンニク、ゴマ、ごま油を入れてもみもみ和えて準備してください 海苔は半分に切ってご飯を広げておいて、卵にんじんクラミほうれん草を入れてくるくる巻いてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "麻薬キンパプとはどのような食べ物ですか？",
            "answer": "麻薬キンパプはご飯と様々な材料を海苔で包んだ形の食べ物です。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプにはどのような材料が使われますか？",
            "answer": "代表的な材料としては卵、ハム、チーズ、たくあん、きゅうり、にんじんなどが使われます。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプは子供たちにどのような栄養素を供給しますか？",
            "answer": "麻薬キンパプにはタンパク質と炭水化物がバランスよく含まれており、子供たちに必要な栄養素を供給します。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプは子供たちに人気ですか？",
            "answer": "はい、麻薬キンパプはおいしくて子供たちに人気のある食べ物です。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプはどのような風味ですか？",
            "answer": "麻薬キンパプは様々な材料の組み合わせによって、さまざまな風味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプはどのように食べられますか？",
            "answer": "麻薬キンパプは手に握って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプは食事の一品として適していますか？",
            "answer": "はい、麻薬キンパプはボリュームたっぷりの食事としても遜色がないため、食事の一品として適しています。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプは子供たちの栄養摂取と成長に役立ちますか？",
            "answer": "はい、麻薬キンパプは子供たちの栄養摂取と成長に役立つ食べ物です。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプは子供たちの空腹時間を減らすのに最適ですか？",
            "answer": "はい、麻薬キンパプはボリュームがあるので、子供たちの空腹時間を減らすのに最適な食べ物です。"
        },
        {
            "question": "麻薬キンパプは子供たちの口に合う新鮮な材料で作られていますか？",
            "answer": "はい、麻薬キンパプは子供たちの口に合う新鮮な材料で作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 449
    }
}